係咪唔應該再申請不反對通知書？

P牌第一次出post

申請唔申請 都會有人出
例如 各區居民即時落街 香港之路 和理飛 百步梯
只要要夠宣傳 有一條大概路線 同共識既和理非時間
(即等一家大細走晒既時間）

宜加有無不反對通知書都會告你非法集結 好似觀塘搞手咁
只要無大台 無有名有姓既搞手
無人同黑警傾 亦無人係名義上負責任
仲可以睇成市民已視不反對通知書如無物

相反 係有反對通知書之下 黨鐵可以大條道理預先封站
雖然無佢都可以即刻停你
宜加無地鐵真係好難走

仲要捉撚埋個搞手先最慘

推

宜加係唔係都捉 根本唔理有無證據

申請被拒批，都係一種宣傳

申, 日日申, 唔同人, 一人一次, 大把人可以申
多到佢做唔切, 就去嗰個, stress test 佢